Ik vreesde ze misschien koud er zitten, en vroeg haar om binnen te komen en met me slapen, dus kwam ze in bed, en naast mij heeft zij niet haar kamerjas, want ze zei dat ze zou alleen een tijdje en ga vervolgens terug naar haar eigen bed.
